中左呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

風

1個字

聽日唔好遲到

做野精神d

希望提供下期心水